<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>“老王来了”] on 我的视频文字博客</title>
    <link>https://wjz5788.com/tags/%E8%80%81%E7%8E%8B%E6%9D%A5%E4%BA%86/</link>
    <description>Recent content in “老王来了”] on 我的视频文字博客</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>zh-cn</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://wjz5788.com/tags/%E8%80%81%E7%8E%8B%E6%9D%A5%E4%BA%86/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>如何达到性高潮</title>
      <link>https://wjz5788.com/posts/001-video-title/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://wjz5788.com/posts/001-video-title/</guid>
      <description>&lt;p&gt;​&#x9;30岁教友分享让女人每次都能信高潮的心得和经验&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;打桩是高潮的前夕&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;基点是正确摩擦是女人高潮的秘密总结&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;尊敬的教主王哥好我是留言群里的男性大嫖大标客关注您快两年的时间很幸运能成为男性宇宙的一员也很荣幸和您通过信对您的景仰之情犹如滔滔江水般不再赘述了&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;周末补作业听了教主分享的20岁小教友分享的防早泄经验的视频也让我有分享一个作为30多岁男人10多年在探索女性性高潮的心得。因为性爱时间的延长和让女性性高潮中间还有很长的路要走性爱时间的延长和让女性达到真正的高点之间&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;还有很长的路要走，这是懂行的人。不是说你干一个小时你就赢了。你们干一年你也未必能赢得了。独乐乐不如与众乐乐想借助教主这个平台分享我的视角以期待男性教友能够让女性高潮的康庄大道中少走弯路。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;一是可以让更多女性体验性高潮享受性爱&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;二也能增加男人性生活的心理满意度和自信心，这很重要女性性高潮是真高潮。男性的性高潮的高度其实没那么高，但是自信心我行，我摆放的这么好一个人体让你玩我擦翻出花来了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;你自信心爆棚了我认为不止是青少年需要性启蒙性教育成年男性也需要一场床上绅士的性高潮的启蒙教育运动，还是拔高的好核心要意就是性爱中男人应该像个绅士一样提升男人在床上的性服务意识和性能力性爱中先隐忍自己的欲望。千方百计让女生先高潮之后再纵想思华自己高潮总结的。多好男性在这个过程中要奉献精神男人就是用来牺牲的。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;希望教主可以振臂一呼从男性宇宙的男人们开始做个真正的床上绅士我不是天生性能力爆棚的人。我在19岁破的除也是5分钟草草结束。期间几个女朋友多伺候也就是15分钟的水平却恨不得一分钟换一个姿势根本无法让女朋友高潮。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;直到22岁的时候第一次和某女友同居有了充足的实践机会，阴错阳差的第一次让女性高潮那时候的策略是采用蛮力打装一小时的方式成功概率只有30%。也就是说每三次性爱才能让女友高潮一次。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;直到29岁都快30了换了一个女友和另一个女朋友发现蛮力打装的方式不再奏效哪怕蛮力打装一个半小时女友也无法达到高潮。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;因为这个女友的祭典不在你的屌龟头能碰到的地方，所以你完蛋了之后同居摸索对女性性高潮的理解又深了几层。后来几乎每次啪啪啪都能让女伴高潮甚至可以让女人多次高潮而这些技巧和心得具有可复制性，后来和其他女伴交流也能让他们几乎次次性高潮。之所以说这些经历不是为了炫耀而是想说的是男人的性能力完全可以通过有意识的后天训练提高一定要相信科学和知识。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;我再次向教主的一小时的啪啪啪时长作证的确是完全可以通过训练和技巧达到这个时间的我在我只能15分钟的时候也会觉得说能啪一小时的人是在吹牛逼，&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;但自己后来可以做到最长坚持一小时40分钟的时候大我就信了大家不相信的本质其实就是做不到做不到教主说的四个字收放自如。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;如何做到收放自如呢为何分散注意力或者换姿势不管用呢这里可以借助我自创的爬坡理论来解释&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;如果把性爱的过程比作登山爬坡山峰的高度代表人的性爱兴奋程度性爱兴奋程度100%就是到达山顶高潮从山顶上像滑雪一般冲刺而下但性爱兴奋度的增加不是一个线性增加的过程。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;男性存在两个爬坡的知识点&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;知识点爬坡男性的性爱两个知识点&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;记住一进入刚开始爬坡的前5到10分钟很容易太过兴奋尤其是处难或者很久没干前5分钟特别容易早泄如果尽情享受丝滑的打桩那就一路小跑几分钟到山顶了&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;二是男人的性爱存在个80%的兴奋度法制这个非常重要的理论非常重要的知识点就是&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;他第二点就是男性的性爱男性在操逼的时候你一个性爱你在80%兴奋点的时候那个是你的法制即你开始有想设的意念身体会不由自主地进入兴奋状态的时候就是到80%了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;一旦超过这个点大圆周谢谢祝你发大财祝你新生活愉快生日快乐大圆周超过这一点男人的身体就进入灯顶的自动冲刺通道了稍一步留神一脚油就到山峰了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;也就是说男人在超过兴奋度法制80%以后打桩一下就是打桩机一下就相当于你在山腰底下就是50%左右兴奋度的时候的10下甚至20下就是你的阴镜你的龟头你的灌溜锅变得极其敏感那一下就能让你等于平时几十下的兴奋积累程度打个形象的比喻过了80%的域值法制男人就像被山顶的一根弹力绳捆住了男人会在弹力绳的牵引下不由自主地冲击顶峰哪怕换了姿势缓一缓分散注意力都没有用了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;你就是将兴奋度下降到山脚下20%的位置那也是无畏的抵抗了因为你再稍微再打一下两下桩或者你的力度稍微用一点力弹力绳就会又把你拽回到80%换个姿势再抵抗一次第二次弹力绳依然会把你拉到更高的位置85%用不了几下你就缴械投降。再也忍不住冲刺射了留下一脸怨恋怨念的女朋友这就结束了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;你也是回答了这也是回答了所有教友年轻男教友问的为啥转移注意力不好使你就是想你这时候就是想习近平都不好使你想洪姐不好使为什么就是因为你转移注意力晚了到了80%你干啥都晚了所以你不要到100%你才停刹车就跟开车一样你觉得前面有车刹车你赶紧把脚放到刹车板上你不要看到对方的刹车灯亮起你才去踩。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;晚了所以要想性爱的延时收放自如的时操方法一定要知道男人有这么个80%的兴奋门阀值性爱在想冲刺射精前就必须要控制在门阀的兴奋度以下而控制的关键有两条&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;一就是刚进去的前10分钟不要太兴奋就是我说的头先进去泡一泡二如果不想射就不要让自己到达80%的兴奋度&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;针对第一点上方信那位马来西亚小教友分享的前5分钟进去不动或者慢慢动的确是个好办法&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;而我则有另外一个思路就是在开始阶段使用自己不那么喜欢的姿势用不喜欢的体位缓缓开始&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;你可千万别学Pong Hub里边的那种兔子似的打装咔咔咔咔咔就是那种日本黄色录像AV录像不要学那是假的&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;针对第二点当你啪啪啪跑步上山的过程中第二点就是怎么控制80%呢要时刻保持自己的清醒要控制在60%左右的兴奋度为什么60%呢因为60%既能让男人享受性爱的过程又距离你的兴奋法指 预指还有安全的距离&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;如果高于60%了你就赶紧使用什么转移注意力大法或者是减低节奏或者拔出来总之想想你老板想想10万个总之什么让你不兴奋你就转移一下你很快就低下来了。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;然后如果过低低于50%了60%以下了那你就加大打装力度或者多投入点注意力让你的骚气值骚气弹膨胀这样的话你就可以反复在60%80%半山腰的位置来回折返跑。&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;你就可以一直持续因为你会发现当你成功的在60%兴奋度的山腰位置来回折返跑的时候你会惊起的发现你进入了麻木火箭的阶段我向你们证实这个真实存在麻木火箭的阶段，就像是涂了天然的利多卡因，&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;​&#x9;这时候你感觉你的小兄弟就像你的假体了不像你的真的肉身了像一个大火箭假体玩具哪怕各种大强度的啪怎么去刺激都不太会增加你的兴奋爬坡的兴奋高度了这时候恭喜你你可以尽情的和你的女朋友玩耍一小时的时长不在时梦而且要在这个阶段尝试让女伴性高潮的硬仗因为女性性高潮需要连续的摩擦祭典你这个时候要探索女朋友的祭典同时女性性高潮前的媚态和阴道的收缩都会让男人更容易兴奋较强&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
